汪明荃拎全盒自拍賀狗年

自拍？